Ette tulli Laswa walla mees Michel Tarro ja kaibas, et temal kadonu Jaan Wenne kätte 2 Rbl. jäänu tema nõudwat seda raha Mari Wenne käest kätte saada.
Wastut kaibuse pääle Mari Wenne man saisja Jakob Hagiwang, et tema sellest wõlast midagi ei teedwat.
Michel Tarro üttel wälja, et se oli jo Laswa kogukonna kohtu man ära ollew mõistetu, ent weel mitte raha kätte saadu.
Otsus:
Et see oli jo Laswa kogukonna kohtu man ära om mõistetu, selle perast sai Michel Tarro kaibus tühjas arwatus.
Otsus om ette loetu.
Pääkohtumees: J. Kabist [allkiri]
Kohtumees: P. Sillaots [allkiri]
        "            P. Klais [allkiri]
